\section{Tableau recapitulatif}
		\begin{center}
			\begin{tabularx}{1.11\textwidth}{| T{0.11\linewidth} | S{0.22\linewidth} | S{0.3\linewidth} | S{0.15\linewidth} | S{0.177\linewidth} |}
				\hline
					\footnotesize{Méthode HTTP} & \centering{Requête} & Contrôleur & \footnotesize{Méthode} & Action \\
				\hline
					GET & /api & HomeControllerAPI & index & renvoie les informations des sessions d'aujourd'hui. \\
				\hline
					GET & /api/month /\{month?\}/\{year?\} & MonthControllerAPI & index & renvoie la liste des sessions du mois. \\
				\hline
					GET & /api/profile/ \{username?\} & ProfileControllerAPI & index & Renvoie le profile de l'utilisateur. \\
				\hline
					GET & /api/admin /abonnement & AbonnementControllerAPI & index & renvoie la liste des utilisateurs. \\
				\hline
					GET & /api/TypeSession & RegistrationControllerApi & getTypeSession & Renvoie la liste des types de session. \\
				\hline
			
				\hline
			
				\hline
					PUT & /api/admin /renewAbo & AbonnementControllerAPI & RenewAbo & renouvelle l'abonnement de l'utilisateurs et l'inscrit à ses sessions. \\
				\hline
					PUT & /api/admin/editAbo & AbonnementControllerAPI & editAbo & Change l'abonnement de l'utilisateur. \\
				\hline
					PUT & /api/admin/Cancel & SessionAdministration- ControllerApi & cancel- Session & Annule la session et désinscrit les utilisateurs. \\
				\hline
					PUT & /api/admin/recreate & SessionAdministration- ControllerApi & recreate- Session & Recrée la session. \\
				\hline
					PUT & /api/admin /autocreate & CreateSessionControllerApi & createSession & Génère des sessions pour x années.\\
				\hline
			\end{tabularx}
		\end{center}
		
		\newpage
			\begin{center}
				\begin{tabularx}{1.11\textwidth}{| T{0.11\linewidth} | S{0.22\linewidth} | S{0.3\linewidth} | S{0.151\linewidth} | S{0.175\linewidth} |}
					\hline
						PUT & /api/editProfile & ProfileControllerApi & editProfile & Modifie les données de l'utilisateurs. \\
					\hline
						PUT & /api/TypeSession & RegistrationControllerApi & editTypeSession & Modifie les données du type de session. \\
					\hline
					
					\hline
					
					\hline
						DELETE & /api/admin/session /\{id?\} & SessionAdministration- ControllerApi & deleteSession & Supprime la session. \\
					\hline
						DELETE & /api/Desinscription /\{username?\}/\{id?\} & MonthControllerAPI & remove- Inscription & Désinscrit l'utilisateur de la session. \\
					\hline
						DELETE & /api/TypeSession /\{id?\} & RegistrationControllerApi & Delete- TypeSession & Supprime le type de session. \\
					\hline
						DELETE & /api/admin/user /\{id?\} & AbonnementControllerApi & delAbo & Supprime l'utilisateur et ses références. \\
					\hline
			
					\hline
					
					\hline
						POST & /api/login & SecurityControllerApi & login & Authentifie l'utilisateur. \\
					\hline
						POST & /api/admin/session & CreateSessionControllerApi & index & Créer une nouvelle session. \\
					\hline
						POST & /api/Inscription & MonthControllerAPI & create- Inscription & Inscrit l'utilisateur à la session. \\
					\hline
						POST & /api/TypeSession & RegistrationControllerApi & setType- Session & Créer un nouveau type de session. \\
					\hline
						POST & /api/register & RegistrationControllerApi & register & Créer un nouvelle utilisateur et l'inscrit a ses sessions. \\
					\hline
				\end{tabularx}
			\end{center}


\newpage
\section{GET : /api}
	\input{Requete/api}

\vspace{\baselineskip}
\section{GET : /api/month}
	\input{Requete/api_month}
	

\vspace{\baselineskip}
\section{GET : /api/profile}
	\input{Requete/api_profile}
	

\newpage
\section{GET : /api/admin/abonnement}
	\input{Requete/api_admin_abonnement}
	
	
\newpage
\section{GET : /api/TypeSession}
	\input{Requete/api_type_session}


\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/admin/renewAbo}
	\input{Requete/api_admin_renewAbo}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/admin/editAbo}
	\input{Requete/api_admin_editAbo}
	

\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/admin/cancel}
	\input{Requete/api_admin_cancel}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/admin/recreate}
	\input{Requete/api_admin_recreate}
	
	
\newpage
\section{PUT : /api/admin/autocreate}
	\input{Requete/api_admin_autocreate}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/editProfile}
	\input{Requete/api_editProfile}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{PUT : /api/TypeSession}
	\input{Requete/api_type_session_post}


\newpage
\section{DELETE : /api/admin/session}
	\input{Requete/api_admin_session_delete}
	
\newpage
\section{DELETE : /api/Desinscription}
	\input{Requete/api_desinscription}

\newpage
\section{DELETE : /api/TypeSession}
	\input{Requete/api_type_session_delete}
	
\newpage
\section{DELETE : /api/admin/user}
	\input{Requete/api_admin_user}

\vspace{\baselineskip}
\section{POST : /api/login}
	\input{Requete/api_login}
	
\newpage
\section{POST : /api/admin/session}
	\input{Requete/api_admin_session_put}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{POST : /api/Inscription}
	\input{Requete/api_Inscription}
	
	
\vspace{\baselineskip}
\section{POST : /api/TypeSession}
	\input{Requete/api_type_session_put}
	
\newpage
\section{POST : /api/register}
	\input{Requete/api_register}
