\paragraph{}
	Renvoie un de JSON contenant toutes les informations de l'utilisateurs

\subsection{Requête}
	\subsubsection{paramètre du path}
		\begin{center}
			\begin{tabularx}{\textwidth}{| T{0.2122\textwidth} | S{0.22\textwidth} | S{0.15\textwidth} | S{0.3\textwidth} |}
				\hline
				Propriété & Type & Obligatoire & Description \\
				\hline
				Username & String & O & Nom d'utilisateur à afficher. \\
				\hline
			\end{tabularx}
		\end{center}
		
	\subsubsection{Content type}
		\paragraph{}
			text/plain
			
	\subsubsection{Body}
		\paragraph{}
			Pas de body pour la requête.

\newpage
\subsection{Réponse}
	\subsubsection{Réussite}
		\paragraph{}
			Retourne code 200
			
	\subsubsection{Content-type}
		\paragraph{}
			application/json
	
	\subsubsection{Body}
		\begin{center}
			\begin{tabularx}{\textwidth}{| T{0.2122\textwidth} | S{0.22\textwidth} | S{0.15\textwidth} | S{0.3\textwidth} |}
				\hline
				Propriété & Type & Obligatoire & Description \\
				\hline
				id & int & O & Id de l'utilisateur. \\
				\hline
				lastName & String & O & Nom du participant. \\
				\hline
				firstName & String & O & Prénom du participant. \\
				\hline
				Abonnement & int & O & Nombre de sessions restant dans l'abonnement. \\
				\hline
				UserName & String & O & Nom d'utilisateur. \\
				\hline
				Email & String & O & Email de l'utilisateur. \\
				\hline
				AboType & int & O & Type d'abonnement de l'utilisateur. \\
				\hline
				Role & String & O & Role donnant les accès a l'utilisateur. \\ 
				\hline
				idInscription & List<Session> & O & Liste des sessions auxquelles l'utilisateur est inscrit. \\
				\hline
				
				\hline
				
				\hline
				id & int & O & Id de la session. \\
				\hline
				Date & DateTime & O & Date de la session. \\
				\hline
				Time & DateTime & O & Heure de la session. \\
				\hline
				Bike & int & O & Nombre de vélos disponibles pour la session. \\
				\hline
				Cancel & Boolean & O & Etat de la session. \\
				\hline

			\end{tabularx}
		\end{center}
		
	\newpage
		\paragraph{Exemple JSON}
			\paragraph{}
			\input{JSON/json-profile}
			
			
	\subsubsection{Code}
		\paragraph{}
			\Href{https://github.com/victorsmits/Aquabike/blob/master/backend/src/Controller/API/ProfileControllerApi.php}{ProfileControllerApi.php}