\paragraph{}
	Requête PUT permettant l'enregistrement d'un nouvelle utilisateur dans le systeme.

\subsection{Requête}
	\subsubsection{paramètre du path}
		\paragraph{}
			Pas de Paramètre pour le path.
	
	\subsubsection{Content type}
		\paragraph{}
			application/json
			
	\subsubsection{Body}
		\paragraph{}
			\begin{center}
				\begin{tabularx}{\textwidth}{| T{0.2122\textwidth} | S{0.22\textwidth} | S{0.15\textwidth} | S{0.3\textwidth} |}
					\hline
					Propriété & Type & Obligatoire & Description \\
					\hline
					email & String & O & Email de l'utilisateur. \\
					\hline
					username & String & O & Nom d'utilisateur. \\
					\hline
					lastName & String & O & Nom de l'utilisateur. \\
					\hline
					firstName & String & O & Prénom de l'utilisateur. \\
					\hline
					Abonnement & int & O & Nombre de session disponible dans son abonnement. \\
					\hline
					password & String & O & mot de passe de l'utilisateur. \\
					\hline
					passwordConfirmation & String & O & vérification du mot de passe de l'utilisateur. \\
					\hline
					typeSession & List<TypeSession> & O & Liste des type de session auquel l'utilisateur s'est inscrit.\\
					\hline
					
					\hline
					
					\hline
					id & int & O & Id du type de session. \\
					\hline
					Day & String & O & Jour du type de session. \\
					\hline
					Time & String & O & Heure du type de session. \\
					\hline
				\end{tabularx}
			\end{center}
		
		\newpage
		\paragraph{Exemple JSON}
			\paragraph{}
			\input{JSON/json-register}

\subsection{Réponse}
	\subsubsection{Réussite}
		\paragraph{}
			Retourne code 200
			
	\subsubsection{Content-type}
		\paragraph{}
			application/json
	
	\subsubsection{Body}
		\begin{center}
			\begin{tabularx}{\textwidth}{| T{0.2122\textwidth} | S{0.22\textwidth} | S{0.15\textwidth} | S{0.3\textwidth} |}
				\hline
				Propriété & Type & Obligatoire & Description \\
				\hline
				result & Boolean & O & Status de la requête. \\
				\hline
			\end{tabularx}
		\end{center}
		
		\paragraph{Exemple JSON}
			\paragraph{}
			\input{JSON/json-result}
			
			
	\subsubsection{Code}
		\paragraph{}
			\Href{https://github.com/victorsmits/Aquabike/blob/master/backend/src/Controller/API/RegistrationControllerApi.php}{RegistrationControllerApi.php}